【集思廣益】如果中咗百佳一分鐘任掃，有咩策略

通常放最前都係糖果 賣唔去嘅零食
掃晒啲condom又賣唔出
啲電池發毛出水都未用晒
到我跑到油，米，凍肉個位就夠鐘

信我 米買一包就夠 跟住再搶晒貴價酒 再拎晒D movenpick 同埋韓國餃 跟住其他全部日常家居清潔用品 護膚品

但佢放到最入 我跑到啲米到已夠鐘

咁你買台灣米/日本米細細包都跑唔切嗎

掃曬啲xo

呢啲放cashier應該無得掃

一分鐘掃哂D雞蛋落地下, 等佢抹餐死

發呆企定定1分鐘

掃condom

咁唔好架

如果唔比拎收銀櫃啲野就拎
Condom 剃鬚刀

掃收銀機

雀巢咖啡，襪

百佳d condom九成杜記 好臭

酒煙condom

冇酒拎就拎洗頭水算

唔洗FF啦, 每種貨限2件, 冇酒冇奶粉 之前搞過都係咁

要睇啱邊款啱自己用

掃d學生妹職員返屋企

紙杯 冰粒 榴連 滴露 花生油 廁紙 方包

笑咗 到時啲staff一定忍笑又尷尬

弘 我諗到 最好拎晒櫃台芝士 日本和牛 有機菜
跟住拎晒所有日常用品都夠玩
食就睇雪櫃做人啦

1分鐘要跑入去返起點 有啲難度

佢一定收起啲櫃嘢
主攻m巾同鮮肉
不過都係講下 真係中咗我都唔敢玩

諗都興奮

日本、韓國生果 (提子、士多啤利)
Parma hams
雪糕
急凍海鮮
果仁

以上應該可以過千

以前細個睇電視 綜藝節目有呢啲環節
獎品好豐富 有冷氣 電視 雪櫃 熨斗。。。

掃Movenpick雪糕 夠細件又貴又擺得又好食

貴食材應該收起晒

依加果D窮爆:(

你個野壞左呀

可能係最入，行到過去都一分鐘

酒

一路食住movepick一路講得獎感受

諗唔到百佳有咩值得掃
最貴既都係紅酒果一欄

所有急凍牛, 羊, 海鮮

酒囉 無啦

得啲呀嬸同大叔

可能淨係得佳之選比人掃

掃哂啲m巾拎去溝女

竟然有人比我更反社會

條仆街無人性，玩鳩d姐姐

下咁即係凍肉限2件 糧油2件 零食2件？
咁拎到好少咋

百佳呀姐

成個酒架推跌落地

All in嘉頓雜餅

用1分鐘跑去舖頭度閘
一野拉落嚟再反鎖

頭一分鐘做30下掌上壓熱下身先

除定褲 準備掃低d阿姐

以前玩遊戲送金 或家電
而家得餅卷

鳩掃d外國生果 例如$50個既本蘋果

掃收銀後面既vsop

得一千蚊現金獎：）

上個POST都有人提過呢D活動一定執過哂個場
基本上唔會俾你掃哂d貴野

剃鬚刀無得輸就算賣唔番出去
又貴 又可以擺耐d

洗乜走來走去
求其拿件掃貨嘟一嘟收銀機再按俾錢

彈出個收銀機啲錢任攞喇

用一分鐘時間播榮光 同嗌口號
等班staff嚇到仆街跑走哂去報狗
呢個時候我應該有多15分鐘慢慢掃

仲要跳Joker果隻舞

一手一個阿姐 諗起都硬硬地

垃圾都掃？ 中咗都未必想哂時間去

得1分鐘渣

掃晒收銀啲錢

剩係拎一罐可樂
博上新聞拍廣告

阿姐d lins任掃

想同誠哥食餐飯多啲

然後你有十年喺倉可以思考自己人生

癡撚線Ching

人潮阻擋都係問題

百佳真係未見過學生妹職員

限嘅話咁仲掃乜

掃哂啲肥豬牌牛餐肉

拎住支黑旗跑足一分鐘

唔好掃太多急凍嘢
你雪櫃冇位擺

大酒應該唔比你掃啦

得一分鐘,

都係諗到,

掃凍肉(牛+魚ONLY)
+
CONDOM(如果有得用)

再諗真D, 真係應該只有凍肉櫃有用,

一係就清潔用品櫃

無大酒嘅飲品櫃唔洗去, 一定唔值錢

拆曬佢啲收銀機

巴打: 酒、凍肉
絲打: M巾

琴晚我老母話掃米 聽到真係笑撚左

掃晒佢啲coupon

咁鮑魚

真 掃貨

一分鐘火影跑

揀個職員，掉佢入車

不斷叫*你個嘢壞咗啊*一分鐘

百佳負責呢個活動嘅經理聽講都mon緊post 大家記住要be water

搵定個SPONSOR
到時幫佢賣廣告

搬收銀機

一萬蚊現金卷都無 百佳好撚度
一分鐘做到啲咩
飛機都打唔到

呢d時候要睇歡樂馬介休

呢條片個懲罰就係畀人一分鐘入去超級市場任買

1 分鐘可能淨係去到兩個地點
1. 剃鬚刀(5刀片個種)+ 牙線 (輕, 貴, 必需品, 又冇咁快過期)
2. 果仁

1分鐘任掃掃落地下

笑到仆街

藥 酒 可以賣返出去

好有策略

掃幾個百佳阿姨

你知道我睇到你咩牌㗎

誠哥攪d呢d活動一定算死草，唔好期望太大

之前屈人寺都搞過, 好斯文

收銀後面嗰堆野

賣呢一分鐘畀廣告商，全個一分鐘淨係用嚟介紹 highest bidder 嘅 product

藥 condom 然後攞盒雪條拆開食住出返去

我老母都係窮人思維要買必須品

拎把界刀
界爛幾多得幾多

買哂佢要清既貨 推返去收銀處比錢

電視機！電視機！

去之前一日去練習下同熟習路線

咁玩法 誠哥果然算到盡
仲諗住一手掃廿罐鮑魚落車仔

百佳魚缸有無龍蝦同蟹?
成個缸掃
同埋燒味果度有無燒鵝? 一黎掃幾隻
返屋企請哂啲親朋戚友開大餐

掃兩個後生女收銀都夠

韓國野比狗食

中左既，前一日去將啲野收埋一個位啦

counter 掃XO

反社會人格
真係無諗過

收銀後邊個藥櫃，轉手一定賣得出先，又細盒

一分鐘係要返去收銀
定係一分鐘攞到咩都係我先

掃抵計時嗰個鐘

掃低晒D貨架

一開始成個cashier貨架掃出黎～1秒
之後去急凍櫃將所有生蠔個啲掉出嚟～20秒
最後先汁返
之後去地上放米放直線一次過推曬啲米出黎
同時推埋啲海鮮

百佳送阿姐

首先你需要練習跑步

原來翻炒呢招
個籃仲要放後面，酒個d實唔使拎

認真中左搵啤酒公司賣廣告 全世界望住你1分鐘淨係飲啤酒 一定做到宣傳效果

笑左

剃鬚刀片，牙刷，毛巾
呢啲日用品平時都要定期更換
夠用一世可以慳返唔少錢

掃曬落地跟住走

終於見識到反社會嘅人點樣利用規則

咁設計一定係掃condom
不過預左會俾人笑幾年

去惠康練習
一分鐘後是旦搵個位放低

過千會唔會太保守

一定係最近果d,
一分鐘衝得入去再出返黎都無咗

點可能跑得切，呢幾樣野啲位差咁遠，因住炒車咩都無哂

到時成間百佳只有百佳牌同佳之選啲貨係到

短頭髮位auntie掉哂落地

呢個咁超脫既想法背後有一股對抗資本主義既強大決心，令人敬佩

咁不如直接一路跑一路橫掃晒啲野落地

入去開包花生
之後望住隔離個師奶掃貨

香蔥餅
港式奶茶
獨特調配三合一咖啡
立體型成人口罩大碼

咁真係要拎蛋，拎玻璃樽紅酒，
放唔入跌返落地就清潔阿姐洗地

掃晒d百佳禮券

反正都係有限數

一係拿一支牙膏扮型

再唔係借機吊狗

人地一早搬走晒啲貴野，邊有酒俾你攞

收銀機

師兄訓咗幾多年
樓下變咗譚仔咁

掃鮑魚

counter櫃入面放嘅嘢係貴得黎又細件
所以，直接掃曬counter櫃入面嘅嘢就ok
煙/酒/藥/電

拎收銀機d錢

入去淨係攞支飲品，飲住行出嚟

掃cashier

首先要考慮屋企個雪櫃有幾大
如果掃雪糕凍肉急凍食物 未必放得哂入雪櫃
掃米既話就要考慮搬運重量 兩三包米已經塞滿架車
酒就小心掃個時打爛啦

雪藏果啲貴嘢唔係唔好 但儲存麻煩 屋企雪櫃無位 分分鐘要買多幾部雪櫃得不償失 掃乾貨穩陣

"貴酒雞精罐鮑"
唔覺得呢堆會有

可唔可以掃收銀機

識玩

依家落百佳練定購物車飄移先

買洗頭水之後賣番出去

牛餐肉，一罐2廿幾蚊，又唔係重

一支XO就過千啦

收到風樓豬係百佳員工

貴嘅應該會有鎖鎖住
等你去搵cashier拎開鎖器再跑返去應該就夠鐘

笑死

午餐肉加Condom

掃曬啲大酒佢

邊有貴酒
得d cheap酒擺出面
貴少少嘅都擺counter後面

🤫

這樣做對你有甚麼好處

企係門口大叫：得一分鐘屌你老母，光復香港 時代革命

呢d留返比龍蝦阿姐玩啦

抽中前已經要做足準備
建議你宜家行曬全港百佳
做定路線規劃

罐頭必勝

你個野壞左呀！！

下下諗好處就唔叫反社會啦

掃把🧹

識玩一定
推走晒佢堆手推車

很喜歡你用書面語

比你攞得幾多？
派得幾千萬 唔爭在嗰少少啦

梗係要貴價雪糕啦

高招

乜撚野都無
掃香口膠？

我係誠仔就搵幾個百佳收銀企係啲貴價位阻住你地掃貨

咁仲有咩可以掃

真係掃落嚟

mola mola

車👎即係冇嘢啱攞

我係黨鐵笑到仆街，差啲笑到俾人望住

攞返包炭好過啦，你人生咁灰暗

綁晒啲職員走之後要求交續金

all in cashier 附近有既野 即係日用品類 洗頭水 沖涼液 洗手液 hand cream 護膚品 m巾 condom 等
首選女人護膚品（細size 可掃大量，而且價值高d)，有就大手掃，其次先至掃低價日用品 (洗頭水之類）
因為通常要1 分鐘內要推埋架車仔到cashier 先會送俾你 唔係就成車作廢
高價品佢一定會收起或者放到好遠 咁你唔洗諗 攞到都唔會俾你去到cashier
1分鐘亦都唔夠時間你去好多個區，我估順路既話頂多2個區，但你攞到既件數一定唔會多
重點係爭取時間 同一種類野要攞得多件 咁先可以充份利用到d 時間

利申：尻up

Fuxkkkk

其實應該諗下個數量，話掃Dom cashier 個邊野但應該諗下佢地重會唔會好似平時咁放十幾廿盒係到

零食 m巾 紙巾 淋浴露
轉攻kiki麵

收銀部機掃唔掃得

你架車壞左啊~

雞蛋

掃定幾罐遲d ww3就fatfat

諗住打開盒condom
吹汽球 睇下可以吹到幾多個

好PK,正

掃罐頭公仔麵
然後等大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

頂

留返自家品牌超值牌俾你掃

就咁拎包Tempo紙巾頭也不回就走
跟住會有好多傳媒，東張西望訪問你點解
淨係出鏡費都幾千。 你就講Tempo 紙巾係世上最好既紙巾
再黎Tempo 會搵你做代言人
果到淨收十幾萬唔駛諗
上YouTube 做埋紙巾界KOL
得閒又可以拍下煮野食，開箱，打機
淨賺View 數我諗你應該唔駛打工了
咁樣先係最佳做法

罐頭鮑，雞精，燕窩，supplement，藥，奶粉，護膚品

一分鐘掃鳩爛哂d大酒佢

巴打識玩

誠哥話呢啲唔值錢你鍾意就攞去
最多請過班

咁諗既話拎罐redbull會唔會發過拎tempo

得1分鐘 貴野又收埋哂 又成堆cam影住比人當小丑

不如事前睇下邊個牌子公關做得好 入去淨係拎個樣
正常都會互利互惠當賣廣告
無既話反口講因為狗都唔屌平時唔會買送先拎 任你up

屌⋯⋯你唔係唔識踩手推車呀
點都快過跑

屌
得番啲咩

咁all in 瑞士蓮 金莎 樂嘉杏仁糖

一邊搶一邊講 你個野壞左呀

話佢個嘢壞咗咪得

企定定唱一分鐘榮光

掃哂佢囉

突破盲腸

到時應該會有camera影住
施施然行去雪櫃拎罐可樂, 係鏡頭面前開黎飲

二寶？

雪櫃冇位點算

去收銀機嗰度狂掃cash

剃鬚刀

dark soul 黎

之後可樂見你識做，sponsor 你全年任飲可樂(Zero 無糖除外)

新年送返出去？

係喎

百佳無靚紅酒

一分鐘裝修

全部攞酒最值$

點解你諗啲野同我完全一樣嘅？

一定係先搶酒

韓國蓼雞湯好呀

啲tone好似老母

掃你老母垃圾活動
俾一千蚊現金卷都冇咁on9

唔止可樂
啤酒 寶礦力都有同樣效果

到時一定有d 大媽好似你個野壞左呀咁賴貓

罐頭鮑唔閪值錢

All in 鬚刨 牙膏 牙線 M巾

你個野壞左丫.gif

mon post 狗

唔得做redbull代言 可能要試飛翔機
太辛苦

唔明

60秒 不如唔好搞

呢啲摸屎忽穿窿
摸鼻哥會損
摸嘴聞到臭味

仔呀，我係老母呀

掃鳩曬佢d 野落黎

快啲去操大力啲先

When the game start can you introduce me as Joker?

洗衣液, 洗頭水

瑞士蓮自用

唔會 百街貴得有幾貴
比你拎盡10萬好未
本身就係宣傳用
做個棚拍條片都唔只啦
成條片得平野觀眾都唔想睇
達唔到效果

學阿舜跳舞算

有咩野唔係家居用品

瘋狂掃地

可唔可以換做同誠仔傾1分鐘計 仲撚賺

掃哂櫃員機d cash

你覺得係等價？有無咁撚天真

咩都冇，掃咩撚嘢

有一分鍾比你發泄，對於香港人黎講，係好既機會

掃蘋果日報

誤人子弟

你見而家個個都討論緊
呢度廣告費都回晒皮

死基佬 要人屌你屎眼去返成人台啦

掃condom，奶粉，藥品，再平價賣俾藥房？

反正有啲黑心細藥房，會搵道友去超市偷，

甚至自己人組隊去超市偷

剃鬚刀🪒

唔使中頭啦

全部聽日過期

入門口開始計
一分鐘內要出返門口

希望到時唔好有直播,拎得少畀啲親朋戚友見到有排笑

唔可以拎個籃喺前面？

有啲大場有家電買

畀同事上司見到仲好笑

condom 係門口位又細盒

龍門任佢搬啦 百佳無講過可以掃咩
一句保留最終決定權可以收皮

姐係洗頭水，沐浴露都唔比攞

可以行過去啤酒嗰排,攞支嘉士伯開咗佢嚟飲,然後講聲"嘉士伯可能係世界上最好既啤酒",之後廣告費fatfat

可能全部都係嘉頓紅罐

你唔識字？

拎哂啲橙

On9 cheap到咁就唔好學人做啦

爽皮兒

咖啡粉

乜撚都冇

又唔拎得幾多,

黃色連登仔不如拎住青島,
對全鏡頭敬呀誠哥真香港人

(然後誠哥心諗你理PK低調D唔得嘅)

係百佳唱一分鐘YUU

貴價雪糕

直接拎西班牙嗰啲ham啦 貴過意大利嗰啲好多
48個月兩件 36 30 24 18個月各兩件
搭單拎埋鵝肝
應該有兩千

俾個頭你掃

掃掃埋埋幾千都唔知有冇
仲要成隻馬嬲咁俾人影

Best answer

你個野壞左

推this one

幾千？
佢咁搞法,一千都唔知道有冇啦
真心嗰句,仲可能有人真係喺現場做直播,掃完出嚟係攞到一千蚊
跟住個狼狽樣係畀人笑一世
我寧願要500蚊百佳禮券算啦

托兩包大米...

牛餐肉 等有西屌既日子到來

一邊唱 Carrie Lam 版YUU
一邊掃Condom

Off topic :黎天文學會，你唔會後悔

明明有一分鐘可以任掃自己鍾意嘅嘢

人民的法鎚

掃朱古力？ 乜撚都冇 玩黎做乜

你嗰嘢壞咗呀終於有接班人

認真想知仲有乜揀
家居用品好多喎
百佳啲護膚先幾十蚊 咁都要慳

打丁

推冧啲架算

掃Panadol 幸福傷風素

ban到咁， 我直衝收銀擸錢算
無錢就打爆你d機
一拍兩散

其實都可以,又輕又細又貴,賣返出去

皇帝無著褲.......

大家留意番 依條例係2010年

得暑假先有

唔怪得家樂福做唔住啦